嬲到訓唔著既兄弟

全部準備去坐頭班車塞爆佢
做好眼前既野先 唔好諗咩殺警住
死係便宜左佢地啊！！

推！今日預左全日

頭班係咪5點半？

(請支持) 麻煩大家聽日準備底褲一條，去天水圍狗屋表達不滿

訓唔到

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

你目標係塞鐵定塞路
Check下自己附近既交通頭班車啦
我就揀去塞鐵

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

塞鐵 馬路要交俾有車既手足

用mtr網set附近個站做起點
有得睇頭班車幾點

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

有良知既人都會好撚嬲
一齊出黎守護香港！

點用法？
係咪聽日下身淨係著底褲去表示我哋全為一？
除一個畀人除我哋全部陪你除，用行動去話畀女事主知，我哋會同佢討回公道！

我支持

扔入狗屋

805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

重要資訊 麻煩幫推

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

兄弟 執齊野落街塞交通啦！
唔好諗住塞完再返屋企拎gear